有個男仔朋友話我好可愛，想同我一齊...

我呆撚左

ok

果然係派膠機器

55 noted, and thanks

樓主好可愛

閱

Thank you for sharing

最緊要問清楚係1定0先